台灣：香港澳門關係條例第 18 條

對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供必要之援助。

由蔡英文30年前起草

小英係華夏文化的守護神

澳門可以cancel了

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

128 128 128 128 128

小英

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

香港幫小英 小英幫香港

好有遠見

極權嘅嘢，話爆就爆，今日奶共唔代表以後都會，澳門有一天都可能用到。

台灣真係最後防綫

Push

第 18 條
對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供
必要之援助。

push